% 29/03/2018 15:02:11
{
\footnotesize
\sisetup{per-mode = symbol}
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{lS[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]}
  \toprule
    {Ejercicio} & {Año 6} & {Año 7} & {Año 8} & {Año 9} & {Año 10} \tabularnewline
  \midrule
    FUENTES &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Saldo ejercicio anterior & 76348275 & 100225029 & 124101783 & 147978537 & 171855291 \tabularnewline
    ~~~Aportes de Capital propio &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Crédito &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Ventas & 48321999 & 48321999 & 48321999 & 48321999 & 48321999 \tabularnewline
  \midrule
    A)  TOTAL FUENTES DE FONDOS & 124670274 & 148547028 & 172423782 & 196300536 & 220177290 \tabularnewline
  \midrule
    USOS &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Inversiones en Activo Fijo &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Inversiones en Capital de Trabajo &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Costos de Producción & 12710638 & 12710638 & 12710638 & 12710638 & 12710638 \tabularnewline
    ~~~Gastos de Administración y Ventas & 2343650 & 2343650 & 2343650 & 2343650 & 2343650 \tabularnewline
    ~~~Gastos de Financiación & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \tabularnewline
    ~~~Impuesto a las Ganancias & 11643699 & 11643699 & 11643699 & 11643699 & 11643699 \tabularnewline
  \midrule
    B)  TOTAL DE USOS DE FONDOS & 26697987 & 26697987 & 26697987 & 26697987 & 26697987 \tabularnewline
    C)  SALDO  (A - B) & 97972287 & 121849041 & 145725795 & 169602549 & 193479303 \tabularnewline
  \midrule
    ~~~1 – Amortizaciones anuales Activo Fijo & 2252742 & 2252742 & 2252742 & 2252742 & 2252742 \tabularnewline
    ~~~2 – Saldo al periodo siguiente (C + 1) & 100225029 & 124101783 & 147978537 & 171855291 & 195732045 \tabularnewline
  \midrule
    SALDO DEL EJERCICIO (2 – S. Ej. Ant.) & 23876754 & 23876754 & 23876754 & 23876754 & 23876754 \tabularnewline
  \bottomrule
\end{tabular}
}